突然間想食宵夜 想問大家有咩推介

如題

炸雞

我都想

Kfc?

無人嫁？

薯餅
氣炸

M記？

哈佬

豪大大/繼光香香雞

百理香

3qqq

我決定食kfc 一陣影相比你地睇呀